隔離裝修搞到屋企好大塵點算好

上網睇過買部空氣靜化機 唔知有冇用呢

仲有冇其他方法

關哂窗關門都仲有 ?

用吸塵機?

開風扇吹翻過隔離屋